屌佢老母直升機

04:30左右慢飛往油糖TKO方向比佢嘈撚醒左
臭大佢05:10又番黎觀塘向旺角方向飛
又醒鳩左

12人後對直升機好撚敏感

好撚嘈

我都聽到
而家周不時朝早都有
每次聽到都驚又有事發生
即使明知正常平時都有

觀塘聽到
仲睇緊會唔會有人出post

嘈撚醒左

北角都聽到
由一點到五點都有